唔知點解有啲人真係好唔得人鍾意

=.="